本身今晚係歐國盃開幕

屌你老母支那狗

有冇人放飛俾我下年去睇

真 無波睇好撚慘

要不是支那狗 利物浦攞咗英超了

利物浦奪冠=惡法
武肺=拉布
支那=泛民

你=熱狗

抹黑？

大件事 大大大大件事 尼維特費高施丹都話大件事

想去邊個城市睇 東歐個d有飛淨

不理有冇落雨 都會腳腳七注